想剪溏心3黃宗澤個頭 有咩要注意？

整埋容

曲線？

問下髮型師有冇睇溏心3

有咩咁好睇？

呢個好柒

要中左毒先

死柒頭岩晒你

要注意 你唔係黃宗澤